Zie!"
Hij hield de kleine gouden kruis.
"Dit was gestolen in de nacht."
"Hoe, gestolen," vroeg ik in wonder, "want je hebt het nu?"
"Omdat ik het terug uit de waardeloze wretch die stole it, van de vrouw die beroofd de doden en de levenden.
